标题 | 出版社 | 出版时间
--- | --- | ---
中国艺术与文化 : 全彩修订版|后浪/湖南美术出版社|2019
默克家庭医学手册|人民卫生出版社|2014
古白话词汇研究论稿|商务印书馆|2021
文化理论与大众文化导论|北京大学出版社|2010
自然与快乐 : 伊比鸠鲁的哲学|中国社会科学出版社|2018
罗马的命运 : 气候、疾病和帝国的终结|后浪/北京联合出版公司|2019
世界盡頭的聖騎士 I : 死者之街的少年|尖端出版社|2017
并行程序设计原理|机械工业出版社|2009
虚拟机 : 系统与进程的通用平台|机械工业出版社|2009
ML程序设计教程|机械工业出版社|2005
类型和程序设计语言|电子工业出版社|2005
局外人|上海译文出版社|2010
东方学|生活·读书·新知三联书店|2007
世界杂货店 : 罗伯特·谢克里科幻小说集|新星出版社|2019
克莱因壶|化学工业出版社|2019
神的九十亿个名字|江苏凤凰文艺出版社|2018
电幻国度|浙江文艺出版社|2018
荷马史诗·奥德赛|人民文学出版社|2015
荷马史诗·伊利亚特|人民文学出版社|2015
我的天才女友 : 那不勒斯四部曲1|人民文学出版社|2017
浮生六记|人民文学出版社|1999
巨人的陨落 : 世纪三部曲|江苏凤凰文艺出版社|2016
